免費補習(maths英文卷)

如題 dse maths5*(我知我好水皮) 但我都想係做私補o既同時為社會出一分微力(唔好屌我 我真係咁諗 ) 有心學(呢個係先決條件 你hea讀我會走) 老師又廢既搵我啦 要係荃葵青附近 或者荃灣站20分鐘之內到o既地區 每個禮拜一堂 每堂一個鐘至一個鐘頭三十分鐘 有意就tg:lihkg666啦 thanks

p.s. 要5**我幫你唔到 但只求lv5 補底我可以幫到你

推

搭單dse maths 5** m1 5** phy 5* 補習
gce alevel c1-4 s1-4 課程都得

免費, 觀塘區

tg iphone4s888

幫巴打推 我自己收咗學生了

隔離有個tg group

咁你自問有冇能力5**？ 有就得

考完我知道自己幾多分 錯幾多題